Virtual Youtubers討論區（14）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入[6]，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經有超過2900個

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬)

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)(無良公司欠薪半年應該好難做落去)

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助
而家成員已經超過100人,神奇既係每次收人都總係會有幾個特別紅
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有51人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

同 ハニーストラップ

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , Project Paryi,IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

依幾個網有好多有用vtuber資訊

最後不得不提下
ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:
仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

改住咁多先要加打多版仲得

非官方更新既直播時間表

我覺得個人勢果度一定加番蛋蛋會長落去

打少咗個 要 字

會長轉生背景係特別，但又未去到可以代表到個人勢下次可以加返既

好唏噓

白組幅圖

自爆到咁真係得啖笑,
回想返.live既周邊,活動既入場費仲要係咁多箱入面最貴

新post留名

新人留名

LM
話說個介紹入面好多人都收晒皮

所以加左其他人

好奇問個問題
大家覺得最理想既Vtuber應該係點樣?

當年既遊戲部比人話過係最理想既vtuber
暫時睇就係himehina果種

呢條問題都幾難答
我覺得最理想既Vtuber係不論做生放定做短片勢都做得掂
做直播嘅話執留言嘅能力高 , 俾觀眾覺得同V互動性高
另外好多人都覺得V只係一般生放主披層皮 , 實際上係咪V冇分別 , 平時做嘅都係youtuber/終藝節目玩過嘅嘢
所以我覺得V明確咁運用到V嘅優勢做到V先做得比較嘅嘢 , 令人感覺到V唔係「純粹披層皮嘅youtuber」就最好
唔單止3D , 連2D都可以玩得好
2D雖然冇可動性咁濟比3D做少好多嘢 , 但因為咁所以可以一個人玩幾個皮
或者同一個皮同時幾個人玩 , 可以將皮嘅劣勢玩到有趣
我睇嘅V唔多 , 我覺得我睇嘅V入面最理想既V就係2434嘅委員長
其他例如HH , Omesis同花生兄妺都係做得好果班

燦鳥ノム個張畫得好靚

好似離離咁

rin fam 要準備定肝
隨時有時夜晚開LIVE玩天光

佢對上一次直播玩ark己經係2018年

av封面

btw,返到日本未

尋日好似返左日本

完全接受唔到阿祭中之人係咁樣

把聲key唔到落去

遺言

彩虹想搞埋3次元

似係，只要唔影響到本業其他冇咩所謂，不過真人偶像用既錢同資源都好多下，頂唔頂得順都係問題

船長把聲好嘈

呢四個其實都好嘈 仲有個綠毛都好嘈

8:11個把聲笑撚死
綠毛係邊個？ るしあ？

るしあ勁嘈

Holo live 真係每日24小時ark live
睇返呢幾日凌晨3/4點 星街冇開live都玩緊ark

るる會唔會想玩

3,4點好多時都10個以上online
成班睇埋朝早coconews先訓

Coconews之後 白狐又開ark live
真係唔停

一日生產既ark配信係多過24個鐘

玩到聲都震埋真係
得番4個字,睇怕都要玩腦鍛鍊懲罰

一開youtube成堆vtuber玩ark
乜呢排又興返玩ark咩

ARK廃人
holo成班開坑

船長個ARK造型同佢一樣, 紅衫加船長帽
SAKURA MIKO襯其他人OFFLINE,
幫佢地剪頭髮, 用啲頭髮整衫俾船長

巫女真係成日神回 好搞笑

哈哥終於回歸

暗部

希望汲取教訓
見到好耐冇見嘅文野環留言, 原來佢琴晚開LIVE訓教, 狂收SC, 上埋TWITTER 排行榜

美夜子都有投SC

又黎

正希望今次直線抽擊

鍊金

又到左ed時間
1萬羊1set

哈哥未直播前已經有百幾負評,佢班anti真係真愛黎

做乜鳩

八百幾負皮
真fans

美少女TCG『WIXOSS』は、
2月9日(日)に札幌にて開催される

【にじさんじ JAPAN TOUR 2020
Shout in the Rainbow！】

を応援しています🌈

#WIXOSS #にじクロス
#にじさんじJAPANTOUR
#コミケ袋の正しい使い方
正確用法
買唔到

天才

笑死

cam唔同角度

真係好勁

youtu.be/pMI8wD9Di-k
2/9 20時 歌ってみたコラボ曲プレミア公開！
デビュー2周年を記念して、にじさんじ1期生出身のメンバーから、いつも応援してくれるみんなへ！
たくさんの、ありがとう。
これからも、よろしくね！
#にじさんじ1期生出身

しぃしぃ同こんるる 100%

絆愛時薪1000日圓

係咪得日本人先忍受到 香港人應該都會屌佢老母然後唔撈啦嘛

對香港vtuber有乜睇法

あにまーれ竟然有新人

其實係好大膽嘅操作

香港人好多應該都係死死地氣繼續做

香港睇個氣侯對本土唔會友善,
整個好 2d live好過做過粗糙既3D

其實kizuna ai單野入面
個配音真係好撚慘
而家越嚟越少見佢配ge kizuna
已經比2/3號取代
a8真係好撚仆街

佢本身係太操勞,其實D人唔係反對佢分身
係反對佢分完身扮冇分身
人工少依D已經係之後先知既野

係
分身初期個陣都冇乜嘢
但之後原本嘅kizuna出得越嚟越少
a8又唔撚出聲
所以b站啲人先開始不停咁屌

有幾個2d live幾好
而且好比心機去經營
可惜識既人都係唔多

今日第一場zepp

其實最好係2d live 加 每星期盡量多直播
同埋如果有啲企畫活動劇本會有趣好多

最好係盡量做足關於日本vtuber嘅資料搜集 始終起源係日本 你見大陸個VR同台灣嘅vtuber都係咁做

【札幌公演】イベント直前 「にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow！」突撃リポート

直播首先要有人睇香港既話都係出片吸引左人先開直播好D
game 片攻略片要易D打入年輕市場,不過而家反送中之後香港人有冇心情睇依D都係問題

真 大家都冇心情

下面d日本仔好似幾開心咁

唔加人個勢都係慢慢沉,咁倒不如加人

首新歌Q.E.D , 2個把聲都好似

唔知會唔會加埋比パトラ

【札幌公演】にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow！

今次唔出BD,放哂D清既片出黎

明治3D

超大

已經有得睇time shift

想入彩虹NICONICO個會呀

11歲

4:18~9:03魂のルフラン
11:10〜15:04PONPONPON
16:57〜20:31バレンタインデキッス
22:20〜26:11チョコレートディスコ
28:06〜32:13ポリリズム
33:10〜38:14また明日
39:30〜43:11ハレ晴れユカイ【ウィンクありがてぇ〜！！】

e個年頭d惡魔都係天使

彩虹有幾多魔界人

ange冇曬

D人好迷Ange 又真係幾可愛嘅

其實呢啲VTUBER作風咁大膽實開唔到SC
又唔見有賣商品
點賺錢維持, 定係純興趣

詩子BL
仲有咩MEMBERS會講
我印象計埋詩子都係5個左右, 唔算多
(好少睇彩虹雜談個啲)

郡道老師 尊 詩子

Leader

巨乳

救命

好大波呀

同接人數67k好恐怖
依加SKB部好鬼正

シュガーソングとビターステップ

把聲真係好正

之前有無vtuber 4k streaming minecraft

人類進化都可以秒到
到底係咪痴線

10年相識真係唔同d,咁都估到

首歌本身好正常 詩子姐姐一唱到BOYS字位就唔知點解會咁有feel

keana個配置應該都做到

原來delay一分鐘

パトラ咪有個插件整到勁真實 有埋光影好痴線 我睇親live都有少少疾

睇番早幾日パトラ玩minecarft一死就玩完 去到最後先死好慘 係咁喊

用咩mod應該同你睇疾唔疾冇關係

我都唔知 我會起哂格之後轉圈 要f5先得

AVtuber

3baka咁快手

新年之後好多人都有衫換,穿模d好似都少左
唔知舊人會唔會執下

之前睇pornhub 4k我部腦都疾
但較低清晰度就唔疾

模係升級左,不過都係有穿模,只係少做左穿模既動作
舊人已經執左唔少刀也,愛麗絲比之前果D好好多
不過可惜人太多追唔上

儲夠fans去dlsite賣18+吧

彩虹真係個個都好多人睇

個branding真係做得好好，可以用嚟做商業分析嘅程度 最好仲要對比埋點解人地fail佢地成功

睇你對多人睇定義係邊度
都有人唔夠500人睇

booth,dlsite,comiket
donate唔一定用youtube

五百其實唔係太差 只係上位可以去3,4萬

佢地個brand好似有加乘咁 普普通通都4 5 6千人live

當然最誇張係三笨蛋 關西JK組同委員長

好多ARK呀

冇得玩ark拍哂枱

夜見玩咗7個鐘ark
vtuber ark熱潮

建議holo彩虹合作打內戰 一定好爆

想睇
但係好似要開個新SER重新捉龍

對白個PART好正

ココスパチャ解禁
スパチャ多到無停過

星街又玩俄羅斯方塊1 VS 98
邊雜談邊玩好勁
好似話世界第2位嘅人黎挑機
星街同佢最後1打1好耐, 最後輸咗

好似話あめみやたいよう睇緊

世界大會
星街家姐

一位都係到cls

成萬幾人睇玩俄羅斯方塊
好似V界第一次

最後都係嬴唔到

可能係之前1 VS 98 嬴過一次, 吸引到強者黎挑機

真係忙
d雜談未完，又有其他開台

之後世界都第一埋
好癲

得一下過左，之後都係比加滕純一過左
鍊金尋日最高6.8萬就真係贏左

ミコ個告白シーン好正
演技出神入化

買得兩粒抽下，諗諗下想後追都冇貨

パトラ有能

四個都好正

正 20抽中月月

寶具真係好似

呢個

其實係咪同一個人設

係 Mika Pikazo

想睇果時已經完左
要等佢出アーカイブ

又標題黨

雨宮太陽話星街有料到

邊到有講
神嘅認可

社長好明顯拎咪應該比個模組佢

可能d小道具整唔切
正式公佈果陣應該會有

the day唱得幾好聽

同力也同社長合唱都幾好聽
意想不到幾唱得

突發

竟然合作了

社長

文野貓以為部ns入左mario kart隻game,點知冇,直播唔到
跟住搵人玩1,2 switch
睇落似係公司，應該只可以搵d staff玩
然後gibara突然出現合作,應該咁岩都係公司
玩完之後gibara得番半個鐘就到佢直播，岩岩講頭先叫得太勁
家下叫唔出，將直播改到聽日
如果有3d應該會笑死，瘋狂物理攻擊gibara

野良猫係屋企部腦廢定係點？
見佢雜談為主，今次打機都要返公司打
以前睇ken同佢合作先識佢，唔係好熟

廢機+網廢

咁慘
佢好似幾有人氣

佢既直播好自由都唔係成日播

miss左陣，上次限時打唔贏隻狼，玩緊懲罰game

ark大型合作

リ ゼ ア ン

又係忽然好多野睇
saki自虐直播放置下

人地情人節就一齊放閃
笹就自虐

睇少陣居然比佢贏左第1

屌

有次傾傾下瞓着咗
醒咗先知仲開緊直播

香港市場太細.無論睇vtuber定係睇直播既香港人都係好小眾

日本都係niconico文化演變出嚟

nico直播個文化太混沌為左爭有限既觀眾真係無所不用其極
年代同文化都同而家YouTube差好多

其實受眾冇變過 只係冇小圈子 冇浮遊炮 冇まこと姉貴
冇桃箱 冇ちーめろ 互片

Youtube個受眾有包到以前既觀眾，但都多左好多藍海

原遊戲部4人

用緊3D模直播

哇屌

都係一開始果套最好睇

已經係佢最好睇既新衫之前2件,由其第一件真係

第一套我反而幾鍾意

第一件衫鞋同衫唔係好夾

佢都有新衫，好多髮飾玩

船長3D好好笑

我有無聽錯，船長話佢中學果時練跳ハル晴レユカイ，姐係26～倒
邊有咁後生

中學識涼宮應該有30

聽返佢開台唱嘅老歌 都知道佢肯定唔止26啦

我就係一路都覺得佢四張，頭先聽到眼都突埋
（順便回埋再上一個，我都係初中識涼宮仲未3張）

同凜先輩差唔多年紀

又唔可以睇歌既,如果睇老歌就估到,咁綠仙應該40幾50啦

パトラ新歌 幾好聽

PP天使首歌 USA

上個post己經有貼過

如果佢唱願榮光日文版就好
不過邊有可能

btw a8真係好撚惨
又想奶共，但係大陸又嬲鳩佢哋

支那愛收皮啦(支a8)

百鬼媽媽同鹿乃

不得了..d pose同上世紀d寫真咁似

屌你
一開波自我介紹個pose replay咗3次,好好笑

隔離阿凛咁大，但係啲pose都冇咁老土

ういママ真係好可愛
ガチ恋

Agger hololive最清楚係佢

識嘢

硬係覺得佢把聲好似修女

委員長當年都係擺依d昭和年代pose

實則hololive

船長似28-30歲到

兩個都

係
有D似

精華咁快手
2:30

求link

我估嫁炸
好似冇中之人嘅資料

ういママ同spam戰鬥緊
真係非常清楚

有冇邊D 把聲好聽既介紹

有睇 湊あくあ , akari

ういママ

樂敦果個公式都幾好笑 但係冇乜人睇

aqua個fd mea(唱歌果陣)
2434 嘅修女 皇女 lulu 某11歲
hololive 嘅Shion fubuki 團長 watame

椎椎

好聽嘅有好多
但係最吸引都係白百合所組成嘅ViViD
裡面嘅泡沫メモリ

睇你鐘意邊type
鈴原るる
竜胆尊
シスター・クレア
緑仙
物述有栖
幾個唔同類型既可以試下

thx 我每個都睇睇先

巴打從今日起再無休息時間

R.A.P

呢集好正 超驚恐怖野但玩恐怖game
成集都係度尖叫 最尾嚇到發瘋

原來あにまーね準備加返2個新人

得返三個人唔得啦

靜凜把聲

突然幾鍾意船長

咸濕的身體

佢啲效果好好笑

暫時減少直播

正式出道忙好多都預左
佢性格咁認真 , 實花更多時間去練習
當然有男朋友要拍拖所以冇時間就最好

lulu之後，仲有ange唱valentine kiss

撚先輩

呢排睇開輕小說ぼくリメ作者原來都有做vtuber(バ美肉)

睇完3卷末差d想棄
好彩4卷扶返我起身

之前睇佢cosplay玩包乞食

團長好似係hololive 聯動講話自己係knight cup

團長真係減左唔少
k cup都係4x kg左右
以前望到佢條手臂即刻右上角交叉

佢上兩個星期個生放送上磅4x kg
個磅壞掛

好彩早訓左,4點幾lulu仲打緊boss
結果9點先打完
10粒鐘有一半去左打boss

本日は！

22時よりッ！！！！
【リングフィット】配信！
疲れるまで耐久配信するる！！！
限界を知りたい！！
私は疲れるのか…？？

運動していい汗流すぞー！！！！

通頂爆左機

佢係咪痴線

しぃしぃ病左去唔到

笑死 屈人請嗰個去唔到

.Live 全部人除咗メリーミルク上升之外, 持續FOLLOW 下跌
會唔會遲下收皮
風紀同小白真係無辜

風紀跟埋會長撈算啦 🐏同🍒扺死㗎
好想睇🍒跌破9萬嘅反應 已經嘔返個銀盾出嚟

仲有600就8萬

扺撚死 同運營一擔擔

如果跟會長一齊就好
但感覺風紀一走應該唔玩
又冇中之人資料追唔到落去
但係走都係好事，感覺佢想開live，但係有野令到佢唔可以咁密咁開

會長新ac都比人搵到，冇野係搵唔到

十二宮除咗木曾全部陽哂

同小雙俠合作幾好
btw,細佬受歡迎過家姐

我只係睇過咩咩咩、大小姐、イオリ、會長、貓、相葉、メリーミルク
其他冇睇過

牛卷都有陽到咩?

大叔3D

【3Dお披露目】音ゲーマーの手捌き、全部見せます。【#やしきず3D/社築】 youtu.be/dG1ZOujyoeY

我覺得佢地兩個一齊就好笑 得一個就麻麻地

冇睇過牛卷
佢走咗之後冇哂消息

明明唔識玩音game但係會好想睇落去

估唔到都有5萬5人睇

超勁而且成場玩 IIDX 都有咁高同接

.live有咩花生啱啱先開始追vtuber 暫時只係追緊holo 對其他唔熟

post頭可以睇下

Thanks

巴打可以嘅話都唔好追
廢事追追下.live收皮仲傷心
當然要追嘅話，請追風紀、小白嗰幾位係嗰次事件關聯以外嘅組員

追vtuber最好自娛自樂

係咁登大對眼

想睇本

救救風紀 希望佢快啲走

見到有d冇人睇好慘

2個人既互動真係好正

由holo先識認識vtuber 佢哋一日播足24小時 我都想有時間追其他
Btw有冇邊個值得推薦

唔該巴打 睇完頭post篇文 應該都唔追住

係,好慘,但係你都顧唔到咁多
可憐還可憐,但我又未去到咁有心成日挖個人勢出黎寫簡介同人分享
講真我覺得猫松退咗落黎反而會令班眾個人勢失去咗指向性
當然我知唔應該將個重擔拋比任何生

當年越睇.live越覺得奇怪不過當時信者太多

我睇個人勢/細組合多
個人勢互動多啲同感覺做得好有心，有啲講野又幾好笑
但係追個人勢要有隨時引退嘅心態

我淨係睇パトラ 冇乜時間睇咁多人

慘,2434果邊成堆都係開ark

人都都係業餘愛好者，用愛發電咩搵到食好難

全部add曬入list,當睇電視咁
一開邊個有live緊咪揀黎睇下
有鐘意都可以之後睇重播既

起身るる仲玩緊RFA

之後仲要出門

好きだ。 cover by エリー・コニファー
唱得唔錯

點解玩到10個鐘
我自己玩未夠1個鐘都攰到仆街

換番個背景就得
佢好似以前有做gym

リングフィットアドベンチャー耐久配信
Vtuberランキング
4位 樋口楓:7時間31分
3位物述有栖:8時間4分
2位ホロライブ4人組(交代制):9時間47
分
1位鈴原るる(前日にデモンズソウルの10
時間耐久配信、その後出先デバフ付き):10時間18分

唔知時間有冇reset過，咁岩做到第日
但做完唔覺攰先恐怖

我記得相羽ういは試過連續3日都玩4hr以上

原來你都有玩
第一發無料10連保底1金

唔熄LOAD

原來係臭海豹
不過佢常駐BOX缺咁多人又係萌新
不過係あみゃみゃ算啦

眞尋唱歌唔係好夠氣

5音不全

但係唔知點解又會想繼續聽佢唱

死啦,認唔番pp天使把聲

第一次見慧星笑到咁
PP天使都幾好演技 扮柯南同船長都好似
扮人妖變左扮大嬸
扮聲懲罰遊戲開始之後都好鬼好笑

真尋上次好慘

Aqua返來啦

最強女人又黎瘋狂sc啦

日本開始有live 因為武漢肺炎中止，
心情好矛盾，好想睇，但又想佢中止
彩虹zepp唔知會唔會中止

停啦安全要緊

仲有一半場次，就咁終止都幾赤
最多叫轉曬web睇，但係冇人既舞台表演都幾

彩虹應該會蝕好多錢但係唔取消又可能比人屌，
唔知日本歌手取消得多唔多

有個fd追開live話早排已經有取消 有d就一定要全部人戴口罩
安倍又出左聲 我諗應該大部分都要取消

連北海道都好似有幾單

周街都係啦 d社畜文化病都要番工 通勤rush又多人 日本仔又慣左病到死先睇醫生 未爆出黎姐

呢個真

日本人太低估依個病，加上垃圾既返工文化同奴性

佢地沙士死太少人

日本果時0人確診冇大陸客

啲人話佢兩個社恐一開頭好尷尬

好耐冇見佢直播,終於復活

魔界種真係好恐怖

架仔奶到盡依家周街肺炎
諗起on9愛個中國台灣

#しき友 ありがとうございました！
㊗️番組継続決定！

開心死佢
仲有得做

夜見點解日日都可以大半日開live, 凌晨唔開live都玩緊ark
第二朝又開live
好勁

計時間應該佢玩得最長?

要戴耳機先睇得

我有時有睇下青木直播

真係有可能
佢每日都係好似得打機同訓教咁

係 昼見れな 夜見れな

出咗AV

3d h 動

4千yen得6分幾鐘
好似唔係咁抵wo
正常D AV幾千yen 都2個鐘

asmr定片, 去dlsite 買仲平

片黎
真係dlsite D同人3D H動仲平

処女喪失
直情可以無限破處

信仰價就好似有d vtuber既asmr買到好貴一樣dlsite買到幾套

信仰還信仰 唔係都應該建立係有fans或者資歷情況下先有信仰咩

ark廢人 點解可以玩咁奈架

最近喺b站睇kizuna啲片
發現好多會員改唐伯虎點秋香入面啲對聯落去鬧鳩a8

係好似.live果d就真係信仰價
佢依個本身fans唔多就賣咁貴

見miko Twitter 佢個steam顯示佢玩咗210小時

如果唔做下直播 建立到自己嘅觀眾群 真係唔覺得avtuber會成功
得罪講句不如買3d制定女僕或illusion仲實際

更正係234 hours

.live嗰班垃圾fans算鳩數啦 成9日炎上左炎上右
癲起上嚟自已.live fan內戰都得 liver自己又搞小圈子排擠
有心做有plan嘅一係掃走哂一係追佢收聲 剩返嘅圍威喂玩 運營又on9. Siro個大brand都可以整爛埋
聽收皮啦

今晚美玲老師3d

仲留低睇eivl. 既係咩心態

佢有live 但係係第2個ac 有時見到

我話佢哋睇風紀 巫女都算
仲睇三大個班全部都係加害者

又多兩個受害者,用燒肉收買左

雖然大家本身都好期待呢次zepp，但如果比我揀，我都一定想佢哋同fans身體健康，多過個live囉！尤其佢哋有D本身少運動開，又成日過勞，抵抗力未必咁好，好易中招アンジュ依家就病左，搬左去東京四個月就病左兩次; リゼ又係一樣，之前十二月尾比賽個陣高燒39度都仲唔休息; 童田十二月個陣直頭病左成個禮拜。唔想佢哋中囉……

.live只係睇風紀同埋有時睇下小白
pino unfollowed
以前其他社爆破, 仲以為.LIVE最穩

鹹濕忍者乾坤一郎、竹取かるた同ViViD嘅二和餅都發燒
竹取公主中之人TWITTER前日仲話退唔到燒

有d人病係因為佢地日夜癲倒

e排都成日見忽然唔舒服,夜晚唔開
keep住個個禮拜都有1,2個係咁

香港都係咁

Zepp再揀日子啦 太危險

你地連新人都有追齊咁癲?

dayoff一開youtube,得5條友開緊台
唔想睇ark咪是但篤入去睇下雜談

唱歌OK WO

呢三個剩係有睇過芺蓮

有份live d好似都有安排訓練,但感覺都係live前1個月內先開始
定佢地收得太密,唔講唔知練左好耐
好多都係夜晚開台,分唔到係放工定練習完
ange ed lize好似話佢搬完去東京仲遲訓,平時12點到3點先醒
跟ed習性睇仲難分

20日15:20更新：新型ウイルス 厚労省職員と内閣官房職員が感染 厚労省

架仔玩完

柚木凜d奶耳麻麻地
佢隔離個柚木玲奈高佢幾班

d官防疫意識咁差又冇CDC，仲要on99信who
真係遲早中

練左佢唔講你都唔知就好似之前rrr，
日夜癲倒係個人本身問題，煉金係病之前己經講佢日夜癲倒得好勁

3D model都差一皮

聽到佢唱孤星淚其中一首歌
英文真係好掂

d揀歌好特別

黎料

開場

好鹽

本身諗住用手機一路食飯一路睇
好彩冇咁做

蝦老人家

和風原創曲

貼貼吶

蘿莉媽媽

好耐無同時雙窗視聽

劍持

Good Job

半個鐘直播就笑足半個鐘
最後個刀子好爆

しぃしぃ真係
聽到virtual to live首歌,下面觀眾話歌詞好之類
佢就話其實我冇乜係vtuber既感覺

佢已經唔會再炎上 火抗業界之首高過舞元

人渣三下

扮人妖同大阪大嬸個到好笑

其實評自己社首歌冇乜野
但日本人好鍾意炎上冇計

佢平時甩底都唔會炎

不知火唱歌有種魅力

仲未發到力 未成功塑造到特色 其他三期生已經

有時當radio咁聽
Sound Horizon啲歌好啱佢唱

パトラ又上洲崎綾個節目

有冇link

聽日先去 之前都上過 佢youtube個日程表有寫

比人叫去訓

唔係擔心佢想佢休息,而係觀眾想抖

琴晚玩咁耐今朝又玩
隻game真係咁好玩咩

夜見好似係玩瘋狂起野研究?
另一個連mc都唔多玩既葛葉,但竟然會玩ark,好似當左pkm咁捉恐龍打
可能我冇乜創造力唔知有咩玩

【難波公演】イベント直前！「にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow！」突撃リポート

琴晚好似玩咗10個鐘, 第二朝又黎
都話佢日日都係咁, 好癲

【新型肺炎影響】『アイドルマスター ミリオンライブ！』のクルーズイベント中止

2月29日、3月1日に企画されていた豪華客船クルーズイベント『THE IDOLM@STER MILLION LIVE! One Night Cruise Welcome!! Aboard』の中止が発表された。
/
【HATSUNE MIKU Digital Stars 2020 Japan Tour 開催延期のお知らせ】

新型コロナウイルスの感染拡大の影響を鑑み、ファンの皆様および出演者の健康と安全を最優先に考慮して、開催を延期させていただくことを決定いたしました。
何卒ご理解賜りますようお願い申し上げます。
#DigitalStars
#初音ミク
/
【重要なお知らせ】
新型コロナウイルス等感染症の影響に伴い、ファンの皆様の健康と安全を第一に考え、「テニプリアーティスト スペシャルライブ2020－THE PRINCE OF TENNIS」の中止を決定致しました。
詳細については公式HPをご確認ください。
/
【第17回定期演奏会中止のお知らせ】
予定していた第17回東京工科大学吹奏楽団の定期演奏会についてですが、昨今の新型コロナウイルス感染拡大の影響により、大学側からサークル団体が主催するサークル活動を中止するとの通達ありました。よって、本演奏会は中止とさせていただきます。
...etc
今日報多左感染個案,好多live同多人既活動,場地都取消唔開

同DM合作
社長一定開心到暈

社長應該都係一早知有合作
但詳細唔知咁款
成個月冇玩dm,睇黎要準備下

【難波公演】にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow！
開始

lulu

ダブルラリアット lulu

冇暗轉
呢首應該係現場

UFO hima同lulu

ツキアカリのミチシルベ/える
好耐冇聽過 stereopony

演場會應該唱就現場 , 舞就錄定
咁平時MC完同轉歌會暗轉
今次冇MC完暗轉 , lulu應該係現場唱+跳ダブルラリアット

冇睇開,以為全部live

著3d套動捕服跳咁多場舞太強人所難
而且極大部份liver都唔係專業 , 體力一定跟唔上

♪SUN♡FLOWER/本間ひまわり

デレステ嘅歌

跳到唱係咪live應該睇成員自己揀社長就應該係2 樣都live ,有d動作唔大既都應該係現場跳

mc part好混沌

leader

♪Pop Virus/花畑チャイカ
星野源首

death stranding

♪Paradise Lost/ドーラ

sexy對決

♪Over Soul/花畑チャイカ＆ドーラ
選曲係咪有揀年代

dora個模做個動作幾好睇
條尾郁下

♪青春モード！もう1回！！/本間ひまわり

佢本人本身係idol

♪サブリミナル・シンクロニシティ/花畑チャイカ

JoJo

（路透東京21日電）日本時事通信社（Jiji Press）報導，為遏止武漢肺炎疫情擴散，東京都政府宣布將取消或推遲預計在未來3週舉辦的大型室內活動。

當局祭出這項措施的同時，東京正籌備即將於7月登場的2020年夏季奧運。

中國境內目前已有7萬5000多人染上新型冠狀病毒引起的武漢肺炎，包括日本在內的另外25國則共出現1000多起確診案例。

東京果場應該健康要緊

VTL

下星期

應該冇 我玩隻棒球個live都冇左

夠鐘學英文啦

船長英文

他媽哥池符號
又幾似

船長上場笑到仆街

bomb

beautiful woman

個符號look like ASS

1fps

係twitter見到都幾多準備中既香港v

可以係到宣傳下

香港全(應該齊)Vtuber list:

奶茶ミルクティー:
米良アイル:
Yona:
日暮ない:
澪可橙 :
宗樹かずき:
黑佃みほ:
天葉亞里:
如月兎苺:
ノテアユグ:
佐藤サキ:
天海(好似未有channel?):

#60694:

赤羽はる:

紅字準備中
有咩漏左自己加

又真係漏左
榎川さや:

小弟唔識野 想問點解香港v都係用日文名嘅

V文化來自日本 冇計

上面個米良sub數都就一千,已經過左i零

歐美v唔少都係咁，正常
不過我覺得唔一定日文名既
正常可以用英文名,中文就有名無姓
有香港特色可以改魂。初弒,堅系xx,醉愛xx,大王,阿俊,it狗果d？

阿俊

Hi
我係香港Vtuber阿強

之後cut鬼晒黃子華同阿強講既野做一條片

我記得以前有個外國住既香港人做vtuber不過己經成年冇郁都有成6千人仲識講日文

好認真

豬到咁
唔怪得2434 d concert冇人戴口罩

蝴蝶花？

好似係エリカ
不過原來仲有做,不過近年唔係成日係youtube

出雲霞開到巨神簽卡
inui好似10點直播爆盒？

佢用英文為主同埋同moe果班歐美vtuber合作多，所以似係歐美vtuber多d

我講蝴蝶花。不過エリカ都唔係aim香港市場

香港會睇果d都識日文 邊有市場

香港有冇nico時期遺民

我記得佢fd子紫音都識廣東話

12人成團打副本 好好睇

太多野睇，唔記得今晚貝叔同熊貓上電台節目

彗星同時視聽

把聲好型

357年後睇下仲有冇機會去日本

新衫

正常發揮

滅國了

千歲留比佢最後既髮飾,拖到家下先有機會講

唯一痕跡

篤一篤3月4千歲生日

遲入坑嘅人問佢係邊個會否太sad

真係冇諗過會提到久遠
雖然離開左 , 但呢份牽絆真係

小夜retweet左佢同千歲嘅fans art

可惜roa同一時間去左玩ark
唔知聽日睇到有咩反應

新人組都開始

石油王分兩條片連續18hr玩ark
kanae有走過去幫手起屋

快手做埋d野先得，一陣仲有堆直播
ange同lize玩the forest

有人cut左依段

後續原來連續玩左24小時ark

佢好似後少少有寫家下冇工返
唔怪得家下咁自由玩咁耐
btw

家下又開雜談

前後

【#でびるる】零zero第三部～恐怖の完結編～【零～刺青の聲～】
後半戰
睇怕都通宵

唔記得睇前日個直播tim

虛擬偶像「Projekt Melody」在成人直播平台人氣衝第一

依單算唔算vtuber 產業既延伸
btw直接dlsite買仲好睇

Dlsite大把高質野

新衫幾多options,幾靚

應該今期有份d人都會收到1盒wixoss卡
lize抽之前已經靠特權拎齊3baka簽卡
中間播左次貝叔條聲即刻中張稀有卡？

開頭以為係右邊張，但佢話個樣係醒既
真係唔知咩黎

跟住到你抽

咁快20萬

哈哥都有開盒
我估係2434問邊個想要 , 出聲話要就分到一盒

好可愛

wixoss合作應該會送幾盒D比彩虹社
開箱都可以係廣告既一部分

團長唱歌.........

真幼兒園

我都幾享受ギバラ嘴臭

珍惜佢d直播

【お知らせ】
3月2日（月）20時～

#戌亥とこ3D

みんな、おおきにね。

【買収】金を使って凸を買う【黛 灰 / にじさんじ】

望到個標題仲諗緊又黎
好悲哀

救命,竟然在場

mayuyu真係好有材之前杞憂民又係咁,今次0凸比人煩又係咁抽水

最尾痴左線

今日見佢有玩,係咪最近繼pp天使之後,e度又比人抽水先咁
btw佢教壞緊天音,有後續就好睇

繼mayuyu玩過0凸之後，holo己經有3個人玩0凸，mayuyu應該比人係Twitter煩左好耐

B站竟然有少少

Ange真係好受歡迎 我都成日睇佢

［超核爆］ 福岡20歲確診女性 病發前13日曾睇concert

35 同兔仔好癲
二百個鐘
搵唔到彩虹SERVER, 仲諗住睇下夜見玩咗幾多個鐘

睇緊kanae玩，但冇得playback
右上時間14:52左右

科技差距太大，嚇親細路

35真係廢人 日日通宵直播 試過訓前播緊 醒咗仲播緊

有一朝通宵 朝早冇coco睇 自己模仿coco做miko news

個網睇到35有3日分別每日都玩咗18-20個鐘
CLS

發現每日朝早白羊唱歌都好多人睇
佢唱歌都唔錯
之前有首RAP歌都好正

社長起既高牆兩野就

ゾンビ子は3月13日(金)を最後に活動を終了します

聽返飛鳥ひな好過

2個重大告知

聾左

下次搵夠4個人

3D全唱歌
已經係一場免費既live

はねる同布丁狗cafe合作

又玩D on9野

真係冇計
btw,唔知佢仲會唔會係cafe做

痴哂線

終於出下聲

依段野好早己經出左次

跟本直頭要取消啦

perfume 4萬人演唱會照開

有一萬,可以打スパチャ了

情人節goods受注生產

【新型肺炎】米津玄師、宮城・三重4公演を中止

現段階では、中止か延期かは未定だが、計4公演のチケットを払い戻す。2週間後に予定されている大阪公演以降は、現段階で実施する方向。

【重要】名古屋公演 払い戻しに関するお知らせ 1/3

新型コロナウイルス発生に伴い、本日開催の「にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow！」名古屋公演（Zepp Nagoya）につきまして、【希望される方に払い戻しを実施】することが決定いたしました。

・払い戻しに関しては、イープラスを通じて実施いたします。手続き詳細については追ってご連絡いたします。
・払い戻しを希望される方は、【チケットを使用しないでそのまま】にしてください。(使用された場合は返金の対象外となってしまいます)

・【現地会場での返金はできません】のでご注意ください。返金はイープラスでの実施となります。

可以退錢

東京場
張poster都好想要

女僕上次holo洞穴攻略成個忍者+sniper

真係開到？

政府出到聲,唔樂觀咁

原來perfume, exile 都取消左

【名古屋公演】にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow！

睇多陣要閃
點解咁鐘意自虐

都係跟觀眾意見好玩,頭先扮會長聲,家下扮船長

ready

老師

fuck you

pta

尊媽衰個手袖穿模

可能係出唔到BD嘅原因之一

搵一搵94年既歌

力一把聲真係正

力一果然冇令人失望

尊媽拍埋細細粒好

首歌冇咩人識

雖然我出左世 , 但我都唔識

選曲真係正,本身都係歌姬feel

RRR

Yuni同鹿乃開live

magnet/椎名唯華＆郡道美玲
係你兩個唱

頂,停左幾秒

metoo

首新歌咁快出場

彩虹同遊戲王合作

sor 係決鬥大師先啱

畫風幾GBF下

上星期難波公演已經有廣告

唔講唔記得你設定

1980,未出世

好岩佢把聲

RRR連播

演出好正

咁快

椎名唯華さん＆郡道美玲さんのmagnetの最中映像が止まってしまいました

近日中に映像の差し替えを行います。この度はご迷惑をおかけしまして誠に申し訳ございませんでした

全部人都停左

ark做緊特價,難民會唔會增加呢
會長卡左係更新度,睇怕短時間內都做唔到ark直播

代問
ark DLC係多左D乜?
係咪必買?

睇片,唔識講
最新好似係e個

唔知香港有冇得買
已經食過Max End , 想挑戰埋呢個

原來輝夜月跌過左一百萬

正常，都放置左咁耐。中之人都淨係搞自己channel

日本24號先正式賣 我諗下個月先有

ed咁既奇怪野,mk d格仔鋪有機會有

唐記應該會有 我見佢有maxend

聽講VGAMING 魔宵俾人(社長有份)職場欺凌兼拖糧
咁細間公司估唔到都咁PK
睇怕魔宵引退
幡多乃同幼龍埜都休止, 唔知會唔會無啦啦引退

玩夜勤事件玩到電腦都輕埋

幼龍唔係話病咩

幡多乃都好似係
但係以過往其他VTUBER例子就好難講

冇留意連登有vtuber post
有冇はあとん

啱啱睇咗陣99俾人圍

我都係其中一個
佢都算打得ok 不過睇技術都係suisei好睇啲同世界第二打嗰次好癲

Suisei好癲 職業拍埋去都唔輪蝕

星街話佢同第二打嗰場因為佢係1v99 前期殺咗好多人 有加攻擊力先可以同第二拉鋸咁耐 但v圈最勁一定係佢

生日唔小心剪爛自己張卡

19:00

田中音樂堂

有個人係TWITTER不斷追撃哈哥
係咁留言話佢又話直至3月都唔會同人合作, 話佢反口唔遵守承諾

【2.0 Brushup!! 新たに5名をアップデート！】

渋谷ハジメ/神田笑一/三枝明那/愛園愛美/伏見ガク、Live2Dモデルバージョンの大幅アップデートを実施！

今後の各ライバー配信で順次発表いたしますので、お楽しみに！！

佢d anti真係好有心

哈哥大部份TWEET都見到條友留言
好好笑
例如哈哥話今日唔LIVE, ANTI即刻話咁就太好啦

唔知幻的一期生係邊個

唔通真係搵錢扔人

唔想用腦諗等開估

岩永？

早排minato又凸0,佢覺得家下已經係佢第2個月出道
大家應該識睇氣氛，要停左凸0既風氣
好似想用sc既錢請柯南個作者上黎？
家下諗緊一堆逆凸候補

釣到大魚

痴心情長劍 比ガチ恋更ガチ

佢復出之後d anti不知幾開心

遲半個鐘

好好聽

人哋連續上超會議幾年 前年上年轉個田中身份再上個

我記得好似係跑2場同一日田中同魂都有出

終於開始

哈哥同時視聽

吉祥物應該係凜

發現彩虹d歌有時都有パトラ份

パトラ其實經常出現

放送事故層出不窮
琴日2次livestream都出事 夜晚整thumbnail又串錯字
今日20萬紀念又變卒業真 黑歷史

唔知係咪依排佢成日同人コラボ 個youtube成日彈其他人出黎我先知

星乃めあ唱緊白日

補番debi子追思會 パトラ段片笑撚到我
佢應該放低咗當年恩怨 自嘲
不過其實當年更過分

debi子第一次直播果時パトラ出場抽水,其實都睇得出放低啦
放棄哂以前既野重新開始,夜店氣氛又比較好

究竟兔仔組長關唔關事？

以前咩事

月經 歷史博物館nico 三大天王

應該唔算太關事

之前nico生主內鬥好勁，為左爭有限既客咩招都會出
ptr以前同某個nico生鬥輸左，之後就淡出
不過某個nico生而家都有時會追擊佢打對台

裏版啲人話佢抽擊返金色老女人轉頭
又玩浮游炮

到今時今日仲追擊緊 十年怨婦CLS

有咩我只係知免仔組長用好似用浮遊炮打加滕純一

以前nico時代有用過 佢同パトラ係舊相識 好似係

我只得兔仔組長係同mkt 對手運營

吉祥物係千南？

似凛
吉祥物講嘢果陣阿凜冇郁

幾個人扮,一開始係委員長之後係凛

聲似，但佢地係咁講チーちゃん？
聽到好似講要食前面隻辣麵？果陣冇聽

2434Kr大爆炸

坐緊車聽真係唔方便
東京zepp取消，留言洗板

坐車多數用youtube premium 背景聽

sitr 東京場果然取消左

頭先講到喊熄MIC 慘

琴日有見改做e種閉門幾有趣既
個應對係幾有趣既
但始終都係差d,對表演既人都唔好受

本身因為改左身高設定同今日啱啱先收到上頭取消嘅消息已經好不安，結果都係唔小心同官方消息的時間撞左忍住忍住都係喊左少少出黎雖然我自己都想暫延，但聽住佢咁樣真係心痛囉！

mayuyu e排都轉左好多
之前佢有提過下黎緊有佢搞既活動,唔知係咪就係e d同人合作
定真係大d既合作event
另外一到3月都愈黎愈多e d合作,大活動預告
2434 e邊係咪忙完所以先黎料,個氣氛幾好咁

之前先做完手術，完左應該開始活躍返
加上今年年頭一堆搞手都要参加zepp
大活動係少左

しぃしぃ玩鳩老師扮力一比簽名佢

今日有1期生
29號有近50人既splatoon大賽
1號有30幾人既mc解謎大會
時間上都差唔多,多左班新人,但未有機會可以交流
聽親雜談好多人都係靠e d活動先第一次同其他人講野
大部份都係怕突然搵人唔好意思,唔係就怕生

聽日到佢開感想會,仲唔比人質問

真係唔係個個好似星川依類咁可以咁主動出撃

riri真係好衰
係咁唔出聲偷笑

真係個個禮拜都有人唔舒服
舞元又係

仲要一齊打邊爐
我唔想ド葛本社變邊爐家族呀

咁岩關夜見事,佢琴日生日wixoss爆盒有個人sc話佢武漢肺炎好翻,chatroom同佢都嚇親
上個禮拜hakase生日,夜見送左張disney1日票比佢
家下東京disnay咁岩要關,計埋肺炎未完,唔知幾時先去到
應該都係兩個人一齊去

wixoss同彩虹又合作

次次賣到唔夠貨
合作咁賺點會咁快唔合作

全篇要去nico買

彩虹fans大家都好鍾意Ange
單人開雑談兩萬同接

仲要每次都係

玩親唔擅長既野，感覺都好新鮮

就快爆血管

佢雜談係唔差,唔刻意做都有笑料,多數都係萬幾同接多

節奏感差到

剩係睇佢怕羞就賺左啦，仲成日講講下講左去佢同リゼ啲事情上面，啲反應仲曖昧到呢~前日又爆左佢同リゼ最近成日兩個人出街，仲買埋同款銀包手袋，情侶款啊吊！仲特登等人地去訓覺先講番リゼ肯同佢夾情侶款個陣其實勁鬼開心，但又唔敢比佢知，跟住忍到最後可以講出黎個下，開心到呢啲棉花糖問佢鐘唔鐘意自己把聲，アンジュ就話鐘意，因為自己可以YY自己把聲之類嘅原因，然後又細細聲加番句"而且リゼ啊、其他人啊都話鐘意我把聲"哦~又係リゼ啊~
諗諗下，呢啲全部都免費架喎，冇理由唔睇啦

屌佢自己講完自己怕羞先好笑又成日係到處男式發言
成日話nui同愛園個胸好大自已好酸話自己個胸仲細個舞元同貝叔

Btw係啲細節位到睇得出笹同リゼ其實更加百合味濃只係枱面上冇乜表現到
笹リゼ 同 アンジュしぃしぃ

睇到以為自己中左無限月讀

卡左係一關9個字

一個鐘都未卡完
感覚かー感覚かー感覚かー

リゼアンweek真係甜到
夾埋10年入面d相處真係好
記得之前提過3月22就係佢地出道1週年
好似仲未諗有咩搞

都估到佢地冇咁早訓

要停啦
我怕今晚幻聽

已經幻聽緊
我除低耳筒都仲聽到ConConConCon

咁咪正囉凸待比其他女liver毫不猶豫咁贊佢邊到可愛個陣，佢怕羞到直情講唔到野。本身唔係鐘意開呢type角色，但為左睇リゼアン就追下，睇睇下就比佢吸引左

畢竟係以前就識得嘅極少數fd之一，仲唔會好似アンジュ咁對自己講嗰啲野認真左，兼且可以隨便撒嬌都唔會討厭，次次見到啲互動都搞到我以為係邊到黎嘅女朋友，搞到アンジュ係咁吃醋但笹啲反應搞到我笑到肚痛多過被笹リゼ尊到。

アンジュしぃしぃ我覺得要等到有雙人合作先睇到尊喺邊依家得笑點，但アンジュ唔敢做主動問，睇怕有排都未有機會

其實講開佢哋周圍啲cp，我覺得とこリゼ、尊アン、笹アン，呢幾對都唔錯！尤其リゼ是連委員長都會忍唔住返過黎保護番佢嘅程度，搞到佢同親邊個我都會feel到啲曖昧とこリゼ真係甜，戌亥抱過リゼ，リゼ本人甚至喺mother2 set左做cp話要結婚 ;

尊アン我feel到尊様對アンジュ特別好同成日搵佢講野(仲可以話係最清楚アンジュ嘅可愛之處)，次次到親啲大場面嘅時候，都會見到尊様係咁留言鼓勵佢，仲俾自己個record過去等アンジュ可以練好 ;

笹アン完全係因為雪山狼人做partner個兩次都好合拍、冇夾過但好快接到個節奏，而且skyblock個陣佢哋事前準備左幾個鐘個陣，相處得勁小心翼翼呢點都好正，笹木不笹了，兩邊一齊交流障礙

不過リゼアン呢對青梅竹馬正中我啲死穴位搞到我只可以睇呢對嘅R18，其他我諗只可以睇正常向。

字裡行間同字數滲透住百合控崇高嘅靈魂

百合cp廚？

唔多岩佢唱

Respect
リゼアン/三笨蛋係彩虹2019最成功抽卡嘅一期

慢左提添
情人節goods頭先last hour提

今晚就札幌d live最後半日買飛
但星期日晚完就冇得再睇

貝叔有人陪

之前訂嘅4盒Wixoss到左貨
ギバラ得3張 , 仲要冇簽

岩岩德比初見CONCON果關 一鋪就輕鬆過左

有人打拍子先變番平凡

好少可連桃出現

琴日睇有閑玩果隻fps人狼幾歡樂

一陣a&g radio係debi同lulu
唔怪得突發上佢屋企

之前好似有post過 但真心好聽 值得一loop再loop

佢幾識揀歌 好多首都好岩佢

音質有D怪支咪問題?

我估佢最後會唱番轉模果時唱果隻歌

IMAGINATION 2入面佢唱隻歌又係好好聽

我覺得佢唱功係Vtuber入面排得上前列

由個人勢捱到而家
現實既灰姑娘

入到hololive真係好彩
hololive又比到佢發展
HOLOLIVE最強! HOLOLIVE最強! HOLOLIVE最強!

但係hololive都放置左佢好耐

其實都係, 好彩佢行動力max積極咁爭取
流石六邊型戰士, 如果有睇過佢經歷真係好撚勵志

多得佢自己肯再試咋
而家係最接近yagoo夢想既人

隻仆街青蛙唔比資源
連retweet都冇
佢連歌ってみた都要自己出錢搵人做
好彩12月由innk轉左去hololive

黑青蛙仆街死啦
我諗係A醬佢地幫手轉佢黎holo 唔係真係浪費

人地好快手架 星街一宣布轉去holo 個自我簡介刪走星街個名刪得幾快

唔好話資源 出歌都要星街自己一腳踢

唱歌同佢平時講野打機把聲好大分別

特色黎

轉藉個陣有無d裏話?

星街自己直播有提過下 都係話黑青蛙冇幫過手之類
覺醒隻歌係有問過黑青蛙幫唔幫到手 但被拒絕 之後要自己搞

估錯竟然冇唱灰姑娘

地獄耐久

我都以為會唱girls in the frontier
最後comet

見到月ノ美兎叫人去斷食 又講偽科學 都幾痴線

twitter trend 日本第一 世界第二
星姐捱出頭了

如果聽日有すいせいcall in戌亥

自動推薦
成日專登搵番e part睇人點叫

滿分

勇者個邊好多人睇
利申:睇緊偵探組

本日23時から！戌亥とホラゲ！！！！
服着用厳守！下品なこと言った人から彼氏錬成の素材にします🤗🤗

▼待機所 / 23:00
【ホラゲー/夜勤事件】幽霊 VS ケルベロス＆錬金術師【戌亥とこ/アンジュ・カトリーナ/にじさんじ】 youtu.be/bzq6Rur3RIA

之前冇睇星街 , 佢同戌亥好fd

有線下會過有共同興趣 同戌亥岩岩有睇星街3D

睇黎inui聽日3D會去公司，今晚去左ange屋企咁款

星川
阿祭食哂啲人

係佢仲係㡳層已經訂閱咗好感動

唔知innk 見到星街琴晚個live有咩feel呢

innk自己都搞過唔少live會有咩feel

冇 雖然話係同一間公司
只係覺得innk嗰邊原本可以多個人賺錢 但係係覺得佢冇潛質 唔比資源佢
見到琴日個live上晒Twitter 日本第一 世界第二會點諗

對innk來講仲鬆咗一口氣添
等於innk將個波射俾第二個部門
費事繼續雪藏佢

我覺得星街似係比人塞左去innk多d本身既資源，原先可能冇預比佢
應該真係鬆左口氣

聽巴打咁講又好似係miko都比holo放生咗一排

終於等到e幕

開始

一黎就唱

希望個手袖唔好穿楔穿得咁勁

個袖都係避免唔到穿model

可惜

長袖真係好難做本身長袖又唔適合跳舞,做人設就得
同竜胆尊一樣

咁快1個鐘
最後唱Re i am完

佢唱首re i am 成日都聽

【#ホロ英語伝言ゲーム】まさかの空耳地獄！？英会話伝言ゲーム！【ホロライブ】

9pm

比星川食返WO

haato搞手又黎了 想睇英文最廢嘅aqua玩

差最後一個字,跟住已經...

玩少陣ark

救星

Choco老師好似救世界

35唔係英文問題,係記憶力出左事
老師好勁

冇啦,kanata冇跟

前面好順,到底船長會唔會炒車

吊之前睇リゼreply委員長個時都懷疑架啦，點知今次真係證實左第二皇女癲起上黎仲變態過鍊金術師，一聽到有得擺pose兩條友即刻扯晒氣，アンジュ都唔敢講到咁白，リゼ你居然毫不掩飾咁大大聲講左兩次エロpose痴線，原來我鐘意左pair變態cp

船長玩野

作左個唔知咩字

miko第一個 會長又講咁快

ok,第一個就炒

1999唔知最後會變咗咩

點解會係one piece架

神

成功解密

Choco老師差少少呀 太神啦

個個聽到we are就以為講緊one piece

Coco: I hope we will be together forever.
Miko: I Hoong Wee together ever.
Suisei: I hope where we're do ever.
Towa: I hope where we will ware ear.
Fubuki: I hope we will weir.
Kanata: I hope we will weir.
Choco: I hope we will be together. (私は一緒にいたい)

仲慘,去醫院

船長第一個 hoball

兩邊都係戰犯做開頭

好似斷左個you

live > beef

咁快收工

痴線40連就抽中
仲要有3張SSR
我要7X連先抽中，仲要得2張SSR

痴線...仲黎

痴撚線白轉花仲要2SSR
撳左腐皮

好運都癲
就算係fes緊SSR6%排出率都係太誇張

中埋

負評一野爆多400幾
過千

痴線
仲有

仲要兩張

又兩張

girls in the frontier

聽返星川同まつり出去約會まつり童貞笑死

カルロスピノ依個fans轉anti真係好正

原本有PriPara、Aikatsu、Guilty Kiss
但3D告知之後staff通知佢1個月前練好既歌有1半以上都唔唱得
取而代之變左Neo stream、Absolute 5、Hotel moonside、Daydream warrior
告知完第二日要借studio收錄完其他野之後既時間黎練習舞步
連燈光、逆光之類全部都係自己要求，仲特別要求有D位整到cgss mv咁
跟本就係偶像動畫既主角

星川本人刪咗ins まつり可能驚佢唔開心同佢出去玩

本人根本冇唔開心

可能まつり杞憂姐

之前約老師其實根本係想搵人出去

出到魔法卡

歐到嘔

無玩,其實即係大概課左幾多港幣?

用手機睇睇唔清佢課邊幾set
不過最少都課左千四蚊港紙

唔係好關事，見上左trend去查下

パトラ真係好鍾意メタルギア

就黎又新post了

今次推得好快

jm9 會有人登錄咗會長正身落vnuma到

多咗好多人討論

sasaki終於復活

正身都有2DLIVE

拋鏄

大家有冇鐘意嘅組合/Cp

一向都推さくゆい リゼアン

近排幾鍾意健屋x巴/ 初羽

紅ズワイガニ
ぐんかん

フレン玩スマブラ真係好睇(指生草能力)

who

唔洗全敗

見到卯月同偵探大大聲笑咗出嚟

卯月太高

扮downtown個濱田

等重播,整整下mayuyu同melisa都叫埋入去一齊扮lily

仲多左

Fumi加入

一邊睇棒球,一邊睇未來人增殖

meli把loli聲

越夜越多人

卡左係e度幾個鐘都有
聽日可以期待lily反應
岩岩睇levi都係度,但再多人就...

突然上水
訓

Virtual Youtubers討論區（15）